21 Junil kui wanna prottokolid perrä olli kaeto ja Jakob Zengow müümisse aig issi Maggasi kirjutaja om olnod.
Kohhus moistis et Jakob Zängow ka Writz Solnaski assemal wöölmünder olli ja wargusse perräst kohto al ja et seddä pudust ei tea kust om sano ja et Fritz 2 ja Jakob 1 aastaig wöölmünder om olno peab Jakob Zengow kolmes jaggo se om 13 1/2 wak röäd peab Writz Solnaskil awwitama massa sest 40 wakkast mis Writz Solnaskil massa om.
§773 om ette loeto.
